小馬話我肥咗，想叫我入訓練營減肥

大鍋啦今鋪

去力威都得既

想走人

入訓練營嗰陣時我幫你睇住小馬bb

有心啦偽毒 ching ，食多啖泥啦你

好呀 我地一齊畫直線